---
sidebar_position: 1
---

import {Navigation1, Navigation2} from '@site/src/components/Markers';

# Navigace

<Navigation1/>

> 1. Připojené zařízení
> 2. Nastavení zařízení
> 3. Možnosti světelných pásů
> 4. Přepínač zapnutí/vypnutí světelného pásu
> 5. Jas světelného pásu
> 6. Odpojené zařízení
> 7. Spárujte zařízení

<Navigation2/>

> 8. Výběr režimu animace světelného pásu
> 9. Možnosti režimu animace světelného pásu